\chapter{Márquez Corona Danna Lizette
}

{\normalsize Soy Danna Lizette.}\\
{\large Tengo un michi de casi 6 meses, se llama Persian, como el pokemón.}\\
{\small Elegí Ciencias de la Computación para cambiarme a Ciencia de datos mas tarde, pero me hubiera gustado estudiar algo relacionado a área 4, ni modo.}\\
En mi tiempo libre me gustaría prácticar voleibol, natación, esgrima, tiro con arco, gimnasia, ir al gimnasio, ver muchas series, dormir más de 14 horas, pero no se puede todo en esta vida unu, así que planeo quedarme con las primeras 3.
Me gustaría aprender muchos muchos muchos idiomas, pero me conformo con 3 o 4 jajaja.
{\large ¿Ya dije que tengo un michi bb muy bonito? es un siames, se duerme conmigo y se despierta cuando yo lo hago, aunque a veces es muy grosero porque de repente me muede y se me lanza a mi pie unu, el tonto no se quita ni aunque camine, entonces me lo llevo arrastrando, pero en fin, es muy bonito jijij.}\\
Volviendo a lo de Ciencias de la Computación, naambre, no sé super bieen porque la elegí, me parecio buena idea aprender a programar y cosas así, pero ando medio panikeada por entrar sin saber nada diofjsdj, además, por alguna razón no tengo tiempo de hacer nadaaaa, dejé cosas que me gustaban por la escuelaaa, como el gimnasio, dormir, o quedarme en casa todo el día unu.
